菲歷克斯算唔算中伏

成億
而家已經冇咩人理

係咁架啦 媒體吹一吹 咩狗屎垃圾都變巨星

邊撚個菲歷克斯?

自己google
唔好下下問人

felix點譯到做菲歷克斯

跟錯人

一年前已經睇死佢廢西

克？邊撚到克呀？睇過

呢啲就係一線同二線聯賽嘅分別
係葡超踢到識飛都冇用
完全就係Jrod嗰種

波圖出產果d keep到wow

今年買應該20m比盡

蓋清成日狙擊牠

唔係去左馬體跟施蒙尼既話應該會好好多
遲早變第二個安祖哥利亞